對唔住！「盧根」任人吹大咗。

係咪好？係唔錯。
但未之於勁好睇，10分值7分。
劇情嘅鋪排係最低分。
要感動人嘅唔夠感動，包括X博士條line 同x-23條lne。
故事嘅方向同漫畫差唔多。
勝在夠血腥，但有一幕好膠，就係成班小朋友圍住嗰一幕。
整體黎講，吹大咗

Can you feel

同意紅色 ，去到後面其實一早搵幾個細路幫''盧根''，佢都唔洗死 on99，搵個冰肥仔冰撚住X-24都夠啦仆街

冰緊果陣一刀都斬死佢啦

如果唔係laura走漏風聲比個假手人渣，
班細路係咪可以安全到埗

肥仔係電呀

依家咪安全到埗

呢個位完全係比啲女人出氣用
蝦細路跟住比成班細路圍死
求奇一個都殺到個廢男人

動作場面唔太合理
一開頭盧根怕槍射到架車做唔到生意
屌咪又係影住佢咁撚多客

去賭場個度又係攞黎講
買衫住宿泊車睇電視既地方周圍都係
唔會越低調越好咩
重可以突顯下佢有幾窮
而賭場呢個選擇真係無聊得過份

Btw 照單全收
因為佢寫到一個輝煌十幾年既英雄人物點樣真真正正迎接死亡而唔係亂打一場然後風光大葬

部分劇情都唔合理
開頭盧根

有冇人可以講番個timeline有邊套戲睇番可以

十幾年

部分劇情都唔合理
開頭盧根淨係打暈條機械手佬，又唔殺左佢
班細路開頭好似好醒咁，但佢地一比人追又好似傻左咁，唔團結，而班傭兵完全無諗過要殺佢地，佢地團結根本就無得輸，完全係為左劇情

Hj 做左十幾年狼人嘛

回憶緊自已係靠車客搵錢呀？
佢部車中彈後 應該淨係去拎藥同番博士到

Sorry囉

仲有 明明萬能鋼殺到x-23
佢d爪唔係萬能鋼咩
點解佢2個互插極都唔死
但轟一下頭就gg

其實之前有幾集有提到無咗個頭係會死

但的確係幾大既bug

一樣物料
子彈同爪邊個殺傷力大啲呀?

Who cares about what you think

反派真係on9
隻機械手唔知做乜撚，
明明係捉人去安樂死，但依家又唔殺班細路，
班細路有技能又唔用，洗撚走咩

當佢最終章加jackman 唔再拍再加X博士都唔再拍先加返佢1分，如果唔係得6分咋

班細路開頭唔想殺人呀

加上始終細路，邊識打/控制

X-23都仰小朋友.....佢殺咗起碼3、40人

講緊其他 所以x23咪打得下囉

睇睇下諗起Elfen lied

其實我都覺得班細路一早用能力 logan係唔洗死
不過正正因為佢地係細路，唔敢殺人同怕。我都覺得正常
小狼女佢殺人 因為佢走既路 辛苦啲
同埋佢係主角呀嘛 唔比佢發揮咩唔通
你睇戲睇到駁戲咁 好能無引架喎
但我作為一個觀眾黎睇（唔係Xmen fans）
我覺得係有8-7分

Btw岩岩睇返第一，二集
簡直不堪入目
Logan呢集 我覺得值得睇
唔錯

打機打上腦
明明有狼人同x23做坦，都唔敢放遠攻助攻，豬隊友

點解x23咁細個 但x24咁大個

咪講過細路難教 所以直接用大人囉

本身第三集想拍到有血有肉咁，有父女情，有父子情咁，但就唔夠出呢樣野，所以我係覺得差少少

逢紅必反
世事唯我看透連登仔再次登場

好打，同想打係兩回事。

X-Men 1,2都不堪入目？

應該講緊狼人外傳

狼一還好，二真係

諗咗好耐點解班細路最尾食花生。
我一路睇Logan打一路諗，出手未呀班豆釘，點知打到死咗先行埋嚟

同埋班細路圍住放技真係有啲膠

沒錯
套野有bug 劇情中間無乜公路少左啲張力
但感情描繪我比9分
始終對左狼人同pro X呢兩個角色咁多年
佢地之間嘅感情本來就唔係一套戲可以呈視到
但作為一個觀眾
我真係比佢感動到嘅
所以無論有幾多缺點都好
我都好鍾意呢一齣戲

我仲抽離唔到

狼一仲不堪

反而X men第二集講wolverine嗰個位仲正
仲要有埋nightcrawler

睇住佢地老

X-23係因為由細個被人陪養做殺人機器先會係咁殺人，但係其他細路s 就正常養大，所以佢地一開始先路想殺人

呢個真
明明又放電又磁力王
仲有個控制植物, 竟然係森林度比人追

一集都無睇過

加上有可能狼人基因天生狠d